關心不能算干……預！……國家機關的事，能算干預麼？

現代孔乙己

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能